不停吹話冇人個啲跟本就鍵盤黑警黎

你咪繼續話冇人囉

係現場就知

唔好再淨沉迷係網上打人數飛機

畫面靚唔靚

今日仲要一早就截左大西北條龍

咁叫無人?

覺得國安法唔關自己事既基本上只有黑警

唔通叫班鍵盤黑警認香港根本好多人行出黎咩

呢個時候上得連登實冇出去啦 佢地鬼知多唔多人

Yes 今日出去就知
依家咁嘅情況已經算多人
多謝手足